你地班仆街同我一個二個學好英文佢！！

我地香港人其中一樣最重要嘅武器就係英文教育程度
我睇到reddit一班香港人盡曬力講英文向全世界宣講逃犯條例嘅嚴重性好感動
我地小小一個700萬人嘅城市可以引起世界關注都係因為我地識講英文
我地引起嘅關注比得上孟加拉同也門衝突全因為我地咁多個都可以用英文表達我地嘅痛苦，而唔係靠要保持中立嘅新聞/唔識當地局勢嘅外人！
所以我跪求你地叫自己同一班細路學好英文佢！要係國際舞台上引起關注！呢個係我地最強武器！美國都已經識制裁中國啦！咪撚再俾藉口話咩拒絕外國文化啦！